[整遊戲] 小弟最近整左隻 武俠金庸既遊戲

因為小弟鐘意畫畫, 又鐘意武俠,
我間五中都會畫下D 圖,
放上去 LF2果度自已high下, 又改下..
畫下畫下, 就畫左個金庸世界出黎...

例圖:

五絕互片鏡頭:
1.

2.

3.

可以俾下意見,
如果有人想玩既, 我可能都可以放上黎..

條片咁疾嘅，定專登

太花，都睇唔到發生咩事

應該只有片頭有d卡， 內容應該冇問題.

LM想試

個底係小朋友齊打交黎既

睇左少少
畫面亂
音效仲亂
戰鬥音樂聽唔到有
不過睇落去係得意嘅

想支持你

但配蝗語，打鬥場面真係唔知jm9

改下圖都叫整game?

同埋劇情打鬥明明隻抽，點解會成堆人

lf2金庸版-.-?

謝意見
語言係跟照 ，林依晨版射雕英雄傳
佢地講呢d話。

至於速度， 只係因為這幾個人是泰山北斗先會快，
其他人會慢。

已講左Lf2..

幾得意 支持樓主
降龍掌幾勁 視覺效果蓋過晒彈指神通

你呢個叫改game唔係整game喎師傅
LF2 MOD我玩火影LF2仲完善

真 三國無雙咁

唔知佢堆人做乜鳩 勁毒

Ching
隻exe 我重寫過，
入面已經有80%係完全重寫。

當中有很多新effect同畫面特效，
所呈現出來既野，
不是當年那個exe可以相提並論。

有冇拎授權?

即係有20%係人地既

問左人未

Ching 你都幾臭串，
我改黎係自己娛樂自己， 五係賺錢，更不是商業用途，更何況我未發佈， 亦未必打算會發佈.

火影Lf2, 一大堆LF2改， 都係就甘改， 加上佢就甘改圖， 俾人告左未？
我係改哂exe，加data. 難度大非常非常非常多..

我寫左50關， 100個角色， 有故事， 有武功學習， 有成長，有隱藏關。

放少少圖討論下就要告我了？

五你老母

甘你老母個老母